利迷批《FIFA》沙拿冇90分

【體育】球員及球迷向來關心電子遊戲《FIFA》的球員能力值，在最新一集的頭10名最強球員，竟然沒有穆罕默德沙拿。

《FIFA 19》的開發商EA Sports最近分批公佈，遊戲之中頭100位能力最強的球員，周一就公佈了第30至21位的球員，當中有巴塞隆拿攻中菲臘比古天奴、熱刺門將洛里斯、皇家馬德里左閘馬些路。

令人意外的是，上季紅到發紫的利物浦前鋒穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）竟然也在這份名單之上。雖然沙拿的整體戰力有88，比上集的83為高，更不少利物浦球迷都認為，他值得90。

有利迷說：「要是艾斯高有89，沙拿至少也有90吧。」亦有人表示：「由於這有偏頗的評分，我不會買《FIFA 19》，皇馬的球員都比較高分。」更有人留言：「保羅普巴跟沙拿一樣是88，真的可笑。」

全盛咬人狗都好似86

戇鳩仔打個機都咁撚認真
對撚住堆數字打飛機

軒隊係咪95

自己開編輯改囉

ea
班機迷年年食屎狗衝課金

人腳唔同都有得打飛機

isco 89?

We've got salah, and we sold coutinho ,咪一撚樣

球員數值關有冇世界盃咩事......

馬些路88有乜可能
尼馬都91

又怨，怨怨相報何時了

波台狗又要發癲了。 call愚農處

捉你自己？

係

佢地好著緊呢d野

垃撚圾非洲狗一件

傻閪挫敗狗 又出嚟吠

fifa真係9比rating
成堆垃圾意甲仔都有86 87 88
保方仲88, 音樂仔之流敗走德甲又87
完全唔知準則係咩

攞世界盃唔打飛機留返拜山先打咩

速度可以再高D

ISCO 施華 KROOS果D 高DRI高PAS 低速真係幾高RATING都假

easy go會唔會太高

古狗細分咁低

山神同麥巴比一樣

利狗玩PES架喎，學咩人玩fifa

有冇隱藏屬性對拉莫斯會自動傷/變廢

怨

沙拿應該99,不過係ON果隻

自己改到99算把喇

呢個真，應該大家都得80就差唔多
反正猁獌都係垃圾

鬼叫你痴埋PES

屌你都癡撚線嘅

唔gur唔好買

班利狗你俾90佢就問點解得90

FIFA之前已經有高層認咗marketing對數值係有好大影響
你班友重走去同佢認真

沙拿普金唔勁，if先會勁

沙拿上年未開季ig followers得1-2m
上季爆完之後而家有1x m
Marketing夠勁啦掛

玩左2集真心覺好戇鳩

唔明d人咩心態課幾千至幾萬

季季課

怨夠未？

入曼聯咪有91囉
鬼叫佢踢利記咩

去曼聯打左閘

屌你打機都要怨

有利迷說：「要是艾斯高有89，沙拿至少也有90吧。」亦有人表示：「由於這有偏頗的評分，我不會買《FIFA 19》，皇馬的球員都比較高分。」

人地皇馬贏歐聯, 你地垃圾猁贏都啲乜撚野咁把炮高過人地呀垃圾

手足講得好！
狗爪利憑咩

上年太屈機 啲卡出到

今年呢集啲rating on9到震
一大堆中場高pas dri 低pace
都唔知點撚樣用

個個球員都要預啲上限出嚟俾UT出卡㗎啦
係勁嘅大可以連爆到季尾出到98,99

係ea搞到隻game 速=一切姐
宜家根本睇唔到一般7Xpassing既球員同9Xpassing既球員有咩分別
如果改下啲傳球成功率
個個用返晒啲passing數值高既球員啦

上年沙拿就係
根本出到爆rate咁濟

傳球無電腦自動修正，球球都會出界
跟本全manual 先係真正fifa

好似係比人整傷先拉低PHY

音樂比利上季係拉素打到曉飛喎
其實係鳩比rating 定睇得多英超就當左係準則咋?

爆一年就 90
之前 kane 都要爆兩三季先升
要睇 consistency 架
你做到小花牙朗咁年年高水凖先再講啦
仲有 winter upgrade 呢

全盛yaya都係得86 真正全能到仆街嘅中場中

而家阿貓阿狗都89 90 ea真係得啖笑

一早通賬晒啦

拿玻里 成隊波 高分得黎幾好用.

有milik 不了

公道d 音樂仔上年好勁

講9比rating
一定係曼聯最嚴重
除咗個龍，全部都唔合理

R山齊士屌打好多慢中場

成班怨婦 未開始賣就怨

冇計 d legend全部9字頭
正常球員得80-85真係打條撚咩

馬些路左閘90dribbling 5星skill

小花同牙朗幾多？？

96 97

馬些路今年真係加左超多

18

19

全部都升, 淨係防守跌

defense變low

痢癲撚夠未

牙朗數值長期屌打小花

扭波都騙打左

怨婦猁

唔好計較埋啲咁嘅啦
老老實實係勁嘅年年都30球以上先啦
唔好勁一年就吹成咁

有無佢現實skill move球王片

唔講以為salah 第一年踼得好
immobile 都87
salah 係roma 夠踼得好啦

On9 美斯c朗夠冇世界盃啦

沙拿羅馬聯賽 15 球
Immobile 上年 29 球

salah上年32球添啦
仲要一個正前鋒 一個翼鋒

前年大家都意甲
immobile 35場 23g 3a
salah 29場15g 11a

如果真係要計入球
insigine上年36場都係入8球11助攻 但都有88

怨婦

連打機都怨埋
係得 d 小學雞係咪都禁 R 落底 cup 後先顯得速度好有用

垃圾game

美斯傳波仲未上90

沙拿幾勁都假，高手都好少用佢
2* wf真係太難用

同利有關嘅post點都有班傻仔係咪都講怨婦
明明fifa啲數值出得鳩係事實
不時都有人出嚟屌
間中都有啲球星出嚟話自己俾人低估
但同利有關就變咗係利嘅問題

fifa17 唔計獌
拜真係第二好用
隻R山後備換出嚟好用到

基佬連88都無先係問題

恩斯尼88 真係cls
成堆意甲rating黑人問號

就係阿狗無

果班戇鳩扮睇唔到

但人地踢皇馬
你點比踢

欠撚左你咩屌你怨婦猁老母臭閪

關你撚事咩死獌狗
番屋企裝香啦撚樣
等睇一陣d傻閪獌狗又問拉佢地落水做咩

咩都唔關利事

我入post要問過你
係咪幫全家收屍收到懵撚左？

明明係自己乜撚都話怨婦

總之利迷出聲就唔關利事 ，學埋哂班波台熱狗要割自己友𥱊

你閱讀理解係咪有問題？
依家係講緊只要個post同利 就有關就會有班傻仔衝入嚟有理冇理都話利係怨婦
邊個玩割蓆呀

由個題到內容都關利怨沙拿低 rating 咁仲關唔關事，定係利迷又唔係利迷

邊句話你要問過我？
叫你班撚樣唔好又話唔關自己事呀
死番去執骨灰啦撚樣

所以上面咪話
明明fifa rating向來都鳩
好多球員球迷都complain過有低估/高估嘅情況
但利迷出嚟講就變咗係利嘅問題係利怨婦囉
你都戇撚鳩 九唔撚搭八

根本沙拿88係fair enough
只係有班overated 顯得佢88唔夠高咁
然後就無啦啦有個咁嘅post
老屈話全城利迷覺得佢rating唔夠高

利迷講又老屈

利迷講唔係利怨唔通獌怨咩

利身浦又怨

一季波就想升咁多 on99

玩開fifa都知 一季好波唔會爆升

講真83》88 係我角度已經係升得太多 86就差唔多

佢keep到咁勁下年未比佢88囉

要上冇返三幾年好波點上

17/18 英超34場 32g10a
16/17 意甲29場 15g10a
15/16 意甲32場 14g6a
都唔係一季好波啦salah

講緊insigne
17/18 意甲36場 8g11a
16/17 意甲35場 18g9a
15/16 意甲34場 12g10a
對上一季兩個差天共地
但都係88

個重點咪就係話緊你乜撚都話係怨婦囉
屌鳩佢rating有問題都叫怨婦
明明係佢rating出到on99咁
指出個問題又叫怨婦
咁啲人屌鳩fifa gameplay唔通又係怨婦？

咁就收嗲啦
屌猁狗使撚摘日子咩傻閪

咁都叫怨？好明顯沙拿上季表現差唔多值92啦 依家都只係話90有乜問題

一年表現拎黎同人fit佐咁多年既黎比較

記得屌多d啦傻閪
唔好屌完扮無辜扮細袋潛水就得

系，正常沙拿應該92 依家都係屌鳩fa無90 咁都叫怨

屌柒猁狗光明正大
你專心幫你老豆老母收屍啦

痢狗 仲惡過世界警察

99啦，你果7分扣咗去邊？

原文又無post source 係邊度都有人理？ 咁都可以做新聞我逐隊球隊作一單新聞都得啦

Now d 新聞亂鳩咁黎

就算唔鍾意猁狗都好
但沙拿真係應該值90喎

死痢狗不撚嬲都唔比人抽得架啦
人地啲球迷有咩柒野 佢地就抽得
而家寫撚到明係痢狗話沙拿個分低
佢地都唔撚比人抽得架

廢物lkk有87 對比佢 沙拿憑咩冇90

求其想ig twitter 都大把啦
定係又係其他人份痢迷呀

所以上年咪升到83
兩年正選波，一年特別標青就要上90
唔好撚on9 啦，呢次fifa比得好撚合理

音樂比利係意甲好勁

上到90真係keep住長期世界級先有

痢狗又走出黎柒

沙拿都係意甲 ok 敗走英超，依家先一季好波，咁就要 92

最勁係利啦滿意未呀

沙拿今年英超有20+ / 15+15
下年就有資格上90

阿古路施華勁左咁多年又咪得89 佢有咩資格90

樓主都係上唔到90

on9 先玩 ut

沙拿勁過佢兩個啦

喊出黎

球員因為fifa rating 上新聞我就聽得多
球迷說未聽過啦

啲利迷煩撚到

哩個啱聽

又怨

利迷批《沙拿》冇撚用

祖傳秘技「致命回傳」 已習得！

沙拿嗰樣

bt sport班人傾緊沙拿呢幕發生咩事

要升格做icon啦

而家利迷眼中沙拿有冇80？

都估到有人推

nsigne應該要89

80分都冇啦

做咩姐你
上面有人講salah一季好波俾88太多我咪搵其他88嘅球員出嚟比較下對上三年表現囉

依家fifa個數又唔計今季表現
講今季嘅話salah 88都叫做俾多咗啦
依家insigne入波會影響到上面講嘅嘢咩？

我 pro club 85 人仔勁過沙拿啦

無，想表達下 Fifa 高估左沙拿

80分都唔值啊

連垃圾意甲仔都唔夠打都有 88 ，真係 9 比 rating

暫時今季表現的確係受唔起88
可惜呢個rating只可以參考往年表現 搞到成日都錯估

btw
一個 都表達到咁多嘢

Yes，特別係Dribble，阿朗有90+

70都俾多

朗dribble 勁過花？
呢個世上諗唔到有咩人dribble 勁過小花

咩勁過 messi 96 dri
牙朗90

有90都唔正常

單論dirbble
花 世三 之後先到朗

沙拿

沙拿都無出聲
反而利迷出聲

80都唔應該有

利迷又話90幾，宜家又成班屌佢水貨垃圾

原來水貨係指佢

80都比多

利迷又推post

係咪膊頭未好返

仲有咩可以怨

拉膠既錯！

想問下猁迷沙拿依家值幾分？

fifa rating不嬲睇往積
但如果用今季睇嘅話

kane同dybala都89
ddg都有91
salah表現對得住88有餘啦

咁lamela要值95了

上年fifa18呢張先最中肯